不如搭地鐵經親太子站就唱香港革命歌

不如搭地鐵經親太子站就唱香港革命歌